iphonr7定8好？

想問下各位意見，依個時候出7plus定8plus好？

想問下新同二手差價大唔大？

利申：用兩年以上，用緊6

同問，係咪等9月出新機，再買平得多

等睇十足十入黎屌人考古學家

一係等新機，一係買x

條友呢幾日休息

6S轉左8plus
開心使用中
最正係舊電好勁

iPhone X la
屌打所有手機

上星期五 6+轉紅黑8+
開心使用中